【0813 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

hi

Hi

大

大過琴日

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4243宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4244宗

香港7月檢測數字
※0701—0707 檢測數字：29211（日均：4173次）
※0708—0714 檢測數字：65611（日均：9373次）
※0715—0721 檢測數字：82713（日均：11816次）
※0722—0728 檢測數字：68991（日均：9855次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0812 0000 確診個案：3397 → 4243 (+846)

今日幾多

今日唔小心做咗第二個
我愛樓豬

80+-

> 1.38

< 2.87

70 70 70 70

依家都唔洗估啦

個盤越黎越簡潔

估定後日
35

push

6秒已經#5

約67宗

算少啦

痴線…

今日中午好似無放風有幾多？

全盛時期呢個鐘數已經過左100

香港咁廢係咁上下
人哋澳門贏到記者會人都唔洗

LINDA

紐西蘭兩日十幾宗都大驚小怪
我哋香港一個月二千宗啦

我要睇樓豬
唔要腐乳華

點樣可以顯示實際回覆時間？
而唔係10s, 3m, 4h....etc

幾秒已經去到第2頁

㩒落去10s

約60宗

推

禁10s 嗰度

係紙嘅聲音

android唔得

有次好似樓豬未出黎已經過左30頁cls

今日係咪3x

全盛時期未開始（主要係因為樓主遲到）已經過1001

會唔會換左自行檢驗個方法 D人唔識就自己尻撩喉嚨導致個數字有所下降?

佢壞到成15分鐘

點會唔得
我an機得
0分重試

4點十記者會

㩒完都出唔到去秒

海港政府大廈有幾多個pressroom㗎

真心唔識，多謝指教～

搵人cap低霞霞出場gif

52

點解尋日咁少初步今日會咁多確診

香港放人入嚟永續武肺啲人咪走唔到
講撚咗啦

真係梅花間竹?

8月12日00:00:00至23:59:59，多69宗確診個案

又遲

召喚腦魔

69

係LINDA 呀 連件衫都PINK

開
69
唔洗再估

Pink Linda

4宗輸入

又嚴重了

可能之前積落
從來冇講過一日就確診到
琴日講過3日都未確到

成日都係69嘅

姣粉

樓豬君君遲到5分鐘

君君中意69

33 無源頭

4 imported 2 菲傭 1 埃塞俄比亞機師 非洲／巴西 1 咖喱
32 linked
33 unlinked

星期四一向多
仲有少量累積等候確診的個案⋯⋯好似個位PTU

我要射了

我終於準時睇樓主

33 unlinked
一半

4宗輸入
65宗本地 (32宗本地有關連個案 33宗源頭不明)

又升番 第4波

尖room 已完

好淫 要罰下樓豬

完不了

過半

早幾日30幾係點樣出黎

2個cases related #4024 印傭

星期六仲要開返轉機

做到嘔血冇人驗 , 好似係

玩頭髮

#4024 印傭
同住有兩單確診
#4248 4249

TVB 一陣又問回落未

驗唔切

閂開放病毒

其實link唔link好睇病人老唔老實
如果佢講大話話冇出過街
咁咪unlink
根本查唔到
靠個信字

屌
有聲

初步？

六日內第三次69

係咪反彈？

微升咗少少

長興大廈
#4264 負責人屋企人

都係印傭

轉機群組

貨櫃碼頭 派樽 check 到 +1

PTU (?) #4262

#4262 狗

見你第三波回得咁上下
怕去到九月六零確診
開閂先

黑警死全家

琴日問咗

粉嶺地盤
#4250

葵碼
#4293

又話說中午放水既人永遠講少幾宗⋯⋯如果剩計本地個案，又比實際多左兩宗

唔該記者問 : 鴻裕大厦A座確診宗數不斷上升已經有17宗確診個案，想問今日有冇鴻裕大廈居民確診；另外，會否安排撤離鴻裕大厦A座居民進行檢疫？

貨櫃碼頭果d係計linked定unlinked?

今日再彈d

以為今日數字會下跌
結果誤判了

今日咪可以問係咪回升囉

每日一問

linked
27 family
2 linked #4024 印傭 #4248 #4249
1 #4159 長興大廈印傭 #4254 冇幫住客做登記
1 粉嶺唐坑 #4250
1 貨櫃碼頭 #4293

日日你都問嘅，你住嗰度架?

屌
西態度mc

69呈報

彈返上嚟

69宗呈報個案

十月繼續gogogo 如果唔係柒婆咪柒咗

69 呈報

PTU
#4262

DH護士
#4270

聯合護士
#4271

東區尤德護士
#4273

咁中意69

LINDA個陰搞返掂啦

HA：尋日早上9時至今早9時多69宗呈報個案

Linda

6969696969696969

以東亞先進地方嚟講
Made in China一定係最廢
台灣澳門韓國日本都勁好多

CHP係咪對69情有獨鍾

冇事啦

我係好明，其實呈報姐係點
69呈報中左65單?

咁鐘意69

係咪無講初步？

新低

樓豬同linda都69 係咪有咩暗示

咁多護士確診嘅

呈報係HA

幾多出院？

106人出院

好𠹌 pink

32人危殆
50人嚴重

係咪高層唔俾過70

巴打覆錯副乳華個POST

算好少 尋日都成9x

記者會開左半年仲問呢d

Linda頸鏈吊咀都係粉紅色

有初步未

呈報要入咗初步先再去確診
冇咁快

負壓病床 1245張 使用率61.4%
隔離/負壓病房 683間 使用率70.9%

懷疑個案，大多數都未必確診
準確率幾低下

今日有69宗確診
69宗初步確診
69宗呈報
69宗出院
69宗等入院

Linda咁快講完

問初步

今日又係果個閪主持

之前冇mon到

十月要慶祝鄰國國慶應該9月尾頭10月頭多0確診

我用呈報個案同確診個案做regression，兩者接近無關係

淫

初步講左未

屌係都要sacrifice班醫護先安落

全面回落

進食…………？真心咩

初步呀

linda有冇咁鍾意粉紅色

長興大廈9樓又一個炸彈

有

做迷人pink lady

變咗BAU咁hea up

聽日應該得30

葵碼
個案較散
可能休息室傳染

西態度mc死全家

講咗初步未

@好高好大好勁

有個金毛記者唔知係咪蘋果mk妹

檢疫中新

檢疫終身

你幾時返嚟

我唔係

其實所有要換衫嘅工都有風險㗎啦

Pink Lin

好似未

聽到佢把聲唔洗睇樣都知佢個樣閪

六六大順 長長久久

（各行各業除外）

未

我都想

問左初步未?

linda粒lin應該都係粉紅色

仲要係有線

佢咪就係個MC

問初步！
問初步！
問初步！

hihi bung bung?

根本永永遠唔會遠，好彩我哋有過好特首先可以保持強勁氣勢

有冇佢ig

終身監禁咁friend嚟

諗起之前嘅姨媽姑爹

cctvb嚟啦

碼頭好多新移民同廢中
根本就係防疫措施做得唔好 意識不足

詠希?

屌你老母tvb

Mon po記者問初步啊

CCTVB

鳩f fanatic

SH相關部門

老貓真係痴撚線

佢前晚先同啲差佬嘈完

想問下呢...ER......

麻煩記者問：

柴灣既興華村好多確診者，如下

3022 興華(二)邨和興樓
3072 興華(一)邨興翠樓
3201 興華(一)邨興翠樓
3367 興華(二)邨樂興樓
3794 興華(一)邨美華樓
4009 興華(二)邨樂興樓
4213 興華(一)邨美華樓
4227 興華(一)邨美華樓
4228 興華(一)邨美華樓
4230 興華(一)邨美華樓

呢個屋村大量長者，社區傳播、死亡風險高，請問有冇幫居民安排檢測？

出名cls

不滿？

成日爆粗

唔同公司

紐西蘭新一波本地個案係同Americold冷凍倉庫有關
有機會係入口貨物傳染

11 confirmed cases now linked to Americold's Mt Wellington coolstore

有冇ig?

任何…只要…你就知道…

分散喺碼頭嘅唔同地方

唔係100日零本地？又爆？

一隻手揸兩部機

君君：要睇番sh相關部門有冇sh需要跟進

蘋果

1 初步確診幾多？

2 鴻裕大厦A座確診宗數不斷上升已經有17宗確診個案，想問今日有冇鴻裕大廈居民確診；另外，會否安排撤離鴻裕大厦A座居民進行檢疫？

3 柴灣既興華村好多確診者，如下
3022 興華(二)邨和興樓
3072 興華(一)邨興翠樓
3201 興華(一)邨興翠樓
3367 興華(二)邨樂興樓
3794 興華(一)邨美華樓
4009 興華(二)邨樂興樓
4213 興華(一)邨美華樓
4227 興華(一)邨美華樓
4228 興華(一)邨美華樓
4230 興華(一)邨美華樓
呢個屋村大量長者，社區傳播、死亡風險高，請問有冇幫居民安排檢測？

sh張sh竹sh君

唔清楚健康碼

sh船隻 sh上環

Thx！

竹君講野好地道 好多港式詞彙

似乎凍肉傳入真係唔奇

有一單廚師
初步

樓主下次初步可唔可以自動自覺講

點解你地可以邊追post邊睇記者會
我一追post就專心唔到佢地講乜

Chuang Shuk Kwan

442人去亞博
其中68人再轉去其他地方

通SH~常

又話佢係台妹

唉又俾香港累死

thanks so much!

4194

又多返

唔怪得知

自動報初步啦屌

又問放緩 on9乎

bam，右下角影到

又唔答確診黑警係咪PTU問題！正垃圾！

初步
#4194
龍鼓灘「中建飯堂」廚師

覺得係特登 問先講

好似日日都有人死, 請問 邊度有死亡記錄可以睇到?

唔射不亦精乎

新聞稿咪有

好痴線

中建

見到樓主個名有shuk
好想聽佢讀一次自己個名

#4293
做維修工作

非常之冇乜case

中國無乜CASE

都無事啦, 仲開咩簡報會
轉機都開返

唔係中電咩

樓豬係講中国內地 而唔係就咁內地

想問有冇人知會唔會有初確隔日先報

定70初確 第二日就知晒呢70個人結果?

冇本地個案102日後
尋日有一家四口確診，其中一人冷凍倉工作，九日前開始發病
今日再多14宗確診

幾時先回落 唔想比咁大藉口政府推健康碼

蘋果問太子大厦律師樓

港獨

又叫人唔好成日hi黎hi去又叫人唔好矣矣笨笨
真係香港人先明

非常之冇乜個案

唔一定

佢話好多你聽日就見唔到樓主

非常之無乜case

唔通樓主知道啲唔講得嘅嘢

手足嚟 低調啲

垃圾01死全家

wtf?一爆就14

中電

支持01全家死清光

01

新西蘭慈雲山

鬆懈咗
台灣依家都冇人帶口罩 一傳入去就收皮

全民檢測 可能有效或者有效

我都聽到中電 龍鼓灘飯堂

同埋左幾多次

我健你老母康碼又叫支那幫香港人check

點解01咁正常

Linda個兩條頭髮好阻眼

全黨死清光

健康碼

係咪冇健康碼唔俾番工姐

做咩咁話你同事

問題1 同埋 問題2 同埋 問題3...問題n？
係計1個問題

一時時 佢有MON POST的

微信支付碼得唔得？

睇到我隻眼好痕

邊到正常佢問咗幾次叫支那醫護幫香港人採樣

google左下應該係中電

問人CAP 圖

我講今日咋

台灣果d入境係唔洗驗，全部直接隔離14日有無病徵患者入境就仆街

佢用右手撥左一下

有冇mon下我地屌佢老母全家死清光

你幫Linda 撥開個兩條頭髮

唔知道點評論

樓豬君君唔評論健康碼

應該多初步所以唔敢講住

記者好lag

費事又問係咪反彈

叫樓豬啦

唔到佢哋知 到要做時佢哋都係硬食㗎啦

樓豬喺呢單嘢都無發言權

推一推
好撚慘

#4262 係咪之前話初步嗰個23歲ptu?

點解琴日30幾初步今日都可以有60幾宗確診

繼冇資料之後多左個唔評論做答案

應該係

咁大對波

樓豬要覆post

記者用緊56k電話線上網

評論左就見唔到樓豬了

樓豬個眼神好似想殺左個記者咁

呢啲衫好蠱惑架

呢間好似唔係第一次爆??

樓主唔耐煩

因為佢講嘢同你差唔多

之前話封城14日就一了百了永遠唔會再有事既兒登仔出嚟講兩句啦
我話封完都係會有， 唔係用紐西蘭做例子話口罩都唔洗戴咁屌鳩我架咩
中撚晒回力標了

樓主好似聽唔明咁

初步幾多？

問成段野得幾個字係重點.......
聽到頭都痛

我出黎講野個陣樓豬啲眼神唔係咁

問初步未呀屌

希望人地無咁多ererer

冇住戶記錄

因為你ER緊果陣佢直頭冇眼睇

咁高級firm都咁撚cheap
肯撚定有IT department set up到remote working

#4296
0724 發病
但好遲先睇醫生

又口水佬

屌
掟口水佬咪啦

口水佬。。。。。

口水佬又黎啦

屌
枝咪唔洗要

再唔講初步我聽日喺樓主張凳放針

口水佬

個罩又跣咗落嚟

唔通你係第2個mc

隊到咁近

隔住個mon都feel到口水

好態度MC

可能係清潔

翻譯員都唔想譯

仲要水平線對住自己個嘴

我係記者

全黨連同父黑仔女陷家剷！

#4270
0731 發病
0811 去驗
期間返工

荒死個咪唔會濕咁

邊間

初步

嘩 個翻譯係咪中左武肺
把聲好似咁多痰咁嘅

唔通係01 mon po記者

妳撚dirty

is the 希雲大廈

Nineup報

邊到聽到翻譯

now個傳譯係咪有d感冒

講未

答初步啦

我都懷疑

SCMP口水佬之後接RTHK 人講英文佢講英文 簡直係另類處刑

終於有人問

我發覺每次加埋細過100就會主動報

姐係初步 >3x 所以唔講

AM730 問初步

AM730

AM730問咗初步

初步 20樓下

20以下初步

20宗樓下初步

私人化驗所送漏咗

20？
有冇聽錯？

1 鴻裕大厦A座確診宗數不斷上升已經有17宗確診個案，想問今日有冇鴻裕大廈居民確診；另外，會否安排撤離鴻裕大厦A座居民進行檢疫？

2 柴灣既興華村好多確診者，如下
3022 興華(二)邨和興樓
3072 興華(一)邨興翠樓
3201 興華(一)邨興翠樓
3367 興華(二)邨樂興樓
3794 興華(一)邨美華樓
4009 興華(二)邨樂興樓
4213 興華(一)邨美華樓
4227 興華(一)邨美華樓
4228 興華(一)邨美華樓
4230 興華(一)邨美華樓
呢個屋村大量長者，社區傳播、死亡風險高，請問有冇幫居民安排檢測？

柒到咁唔怪得唔講

Mc真係好西

星島 鄉音

返工！💪🏻

20宗樓下初步冇事了

今日60幾 聽日20幾 冇事了

西態度mc又喝記者報上名來

即係聽日>70宗

有口音

做護士但唔戴？？

又鄉音

Bao發

屌鄉音好辛苦啊

星島記者咩事

衰撚過樓豬

你邊間架

私人化驗所漏咗所以初步咁低？

個mc好撚閪 屌你老母

鄉音重撚到

邊度鄉下
勁過白粉

屌你老母星島大陸妹up乜柒

singtao

嘜野口音黎?

鳩樣本

一係廣東話一係蝗丫，講緊嘜春

星島住得咁肉酸

醫yuuu院 個院

鄉音仲重過大紀元

星島d口音

禾泥自德成d friend

well, 會唔會係外國人口音

Xiang 問下
醫演

咩漏左

咁快最後

又喝啦

個樣完全睇唔出

相信佢唔係特登
唔係每樣野都要法例限住

所以咪要死全家

邊度鄉下

白粉

白粉報又食白粉食到唔撚報

白粉8婆西聲

記者會 半個鐘咁少。

譚仔啊姐（後生）

有少少似娜娜

白粉報記者又食完白粉唔報

啲黨報全部唔報自己機構先

今日閪MC好似唔見人

係咁係簡報會度喝人

樓豬點解會知係送漏咗唔係無陽性

冇happy 伯資助
去星島做記者

心虛 驚俾人cap圖上連登屌老母

邊個負責
呢個遲送CASE 果位人兄係黑警黎架 白粉報, 你黎負責啦

屌佢老母 唔好俾我知佢係藍

完全睇得出喎清
白成咁八成都大陸嚟真心

想問初步幾多?

20樓下

我以為平時唔戴而家都會戴姐

>20

經濟日報

據知，ViuTV確診員工是該台一名導演，因與《Chill Club》的監製屬同一組，雖確診導演負責另一節目，但因二人曾有緊密接觸，故安全起見，《Chill Club》監製會接受強制隔離，受歡迎的《Chill Club》亦間接受影響，暫o停錄影。就此事向主持之一的羅敏莊了解，她回覆《壹》仔時，指該名導演與《Chill Club》監製共用同一辦公室，所以《Chill Club》監製亦被列為緊密接觸者，需要強制隔離14天，「上星期初曾經返去錄影，依家無特別唔舒服，ViuTV衛生做得好好，除咗全公司消毒，每次返去都會量體溫」。

為穩陣起見，ViuTV決定暫停錄影《Chill Club》兩星期，而早前曾經與麥德羅前後腳出席同一飯局的《Chill Club》樂手Joey Tang，亦又一次受武肺「影響」而要停工。

西態度Mc死全家

又受控

西MC想點

臨尾都要問趨勢

哇有mon po

臨尾 經濟 都要問係咪受控

又最後

竟然最後比Mon post記者問到

趕住收工嗎？

受控

點解話完但又比問

經濟日報mon post

又咁少
尋日初步又係好少但第2日確診數多

屌 果然日日都問係咪受控

神又係佢鬼又係佢

預備走又答多個

樓主話私人乜q漏咗
唔明呀~

mon po

多謝專家
抗疫成功

西態度mc趕收工

鴻裕大厦+1
#4263
麵包師父

MC

鴻裕 留意下就ok

西態度mc趕住返屋企訓教？

係咪反比

鴻裕大廈 #4263 麵包cfu

記者你好

西MC 真係西到冇人有 唔比君君講

人地答緊
個mc係咁多謝大家

mc仲趕過樓豬

君君：日日都有變化㗎，一日好難講

急屎趕住走

經濟日報？

西MC 係咁 cut
張竹君照繼續答

個MC好撚趕咩屌你老母

西mc同樓豬疊聲

樓豬君君事業心好強

興華村已成疫區？!

趕佢出去啦 唔respect你嘅

樓豬企喺度答問題

係

屌 個mc咩料呀

好pure想識佢

好笑MC趕收工,君君又想答

MC 趕L住收工。

兩個一齊企

個mc真係皇帝唔急太監急

MC今日收1712咩

趕住投胎

又係領展商場

辛苦樓豬

佢自己問果陣都想笑

係咪朝9晚5 過咗12分鐘 就好心急

趕住去堂食呀

咁都唔幫d居民做檢測

西MC喝完記者cut君君

做得好
呢個經濟日報記者有mon post
其實其他記者都應該要多加留意下連登呢個post
最起碼呢個post算係網民同CHP/HA一個聯絡嘅渠道嚟

其實要問真係有好多野想問

死mc不如轉去狗吠會做mc護狗啦
死仆街8婆

呢個真？

確診同呈報係
其他3個唔係

我見其他新聞SOURCE話係30宗左右

想問下今日有幾多宗初步 頭先聽唔到

20+

今日初步確診同呈報都算少

Thanks

興華村同鴻裕

而家落現場睇個標準應該俾慈雲山拉高曬
當初康美樓07室兩單已經要撤離

可惜成日都係事與願違
一係好似今日咁張竹君想答但MC強行結束
一係敏感問題張竹君避重就輕
唔清楚係張竹君自己本身就唔知答案定係佢被落咗封口令

好少
睇黎下星期resume normal

興華其實好大鑊
佢幾棟樓係連住

然後公務員直接宣佈WFH去到23號

又俾終國黎香港轉機

各自為政都唔知做乜鳩

我覺得佢地而家個標準已經去到你要同層不停爆先會做野

一係就老人院咁係同一個場有好多人 唔係都唔會落去睇

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

可以去dream了

點解咁耐都未跌到低位

我要做facial

得返咁少初步 睇黎下星期要返工了

又冇君君

好誘惑

下面個張

今日升返去69宗，初步確診得20宗，估計政府準備放鬆社交措施。

連登 , 好似係

building list 更新咗！

我返工果頭星期一話有確診者到訪，又係到而家都未見

12歲

office 365

連登有扮工模式

捉唔到樓主上連登tim

等人改圖

早左咁多出

琴日仲早，9點已經出咗

#3326
0730 油尖旺 平安大樓 銀杏館- 越老
0730 油尖旺 彩星集團大廈

#3452
0801 觀塘 其士商業中心 麥當勞
0801 觀塘 其士商業中心 譚仔雲南米線

#3466
0731 深水埗 南山邨街市

#3521
0802 黃大仙 鑽石山殯儀館

#3537
0731 中西區 聖嘉勒小學

#3613
0730 中西區 高等法院大樓

#3620
0804 油尖旺 金巴利街二十八號
0804 沙田 沙田政府合署

#3721
0804 九龍城 城南道 50-52 號
0804 九龍城 九龍城廣場 大家樂
0804 九龍城 錦安軒

#3741
0801 南區 深灣遊艇俱樂部

#3774
0806 九龍城 九龍仔游泳池

#3778
0731 屯門 屯門時代廣場 大快活
0731 屯門 屯門時代廣場 大家樂
0731 觀塘 觀塘廣場 大快活
0801 深水埗 南昌薈 大快活
0801 葵青 翠怡商場 大快活

#3803
0805 屯門 欣田街市

#3822
0805 屯門 雅都商場

#3826
0805 油尖旺 金帝行

#3841
0805 觀塘 水務署九龍東區大樓

#3974
0808 九龍城 明安街 17 號 生發魚蛋粉

#4077
0803 油尖旺 圓方 千両
0803 離島 東涌滿東邨 滿樂坊

#4115
0809 深水埗 天悅廣場 嘉豪酒家

#4122
0801 深水埗 昌發工廠大廈 新匯江美食中心

#4141
0809 油尖旺 彩鴻酒店 Marco's Oyster Bar & Grill

#4175
0810 葵青 新都會廣場
0811 灣仔 禮頓道 2號
0811 灣仔 時代廣場

#4195
0812 沙田 香港沙田萬怡酒店

#4198
0812 沙田 香港科學園 16W 3 期
0812 沙田 香港科學園 Food Lab

#4217
0812 荃灣 荃灣千色匯I
0812 荃灣 荃灣城市廣場
0812 荃灣 荃新天地 大家樂
0812 荃灣 楊屋道市政大廈

#4218
0808 觀塘 恆安樓
0808 觀塘 美興樓 觀塘雀會
0809 荃灣 三和樓 九龍餐室
0810 荃灣 青山公路深井村 63 號 深井陳記燒鵝海鮮酒家

#4240
0812 中西區 西營盤街市
0812 北區 粉嶺名都商場 海皇粥店
0812 中西區 豐樂閣

#4242
0811 灣仔 灣仔道 128 號
0811 灣仔 樂景大樓

#4263
0810 葵青 葵涌廣場 富華冰室

#4270
0807 灣仔 愛群商業大廈

樓豬個 post 搞咩呀 冇晒豬氣

#3326
0730 油尖旺 平安大樓 銀杏館- 越老
0730 油尖旺 彩星集團大廈

#3452
0801 觀塘 其士商業中心 麥當勞
0801 觀塘 其士商業中心 譚仔雲南米線

又係隔左十幾日既食肆

起晒牙，0分

其實係未應該問下 幾多新增個案係深喉驗到 幾多係自挖而發現

自挖咪最多係個鼻哥邊R2R就算，點會驗得準

大陸個3個驗毒 驗到今日都沒1單確診

目的就係咁全民檢測，全部冇事

今日20都似

消息：本港今日新增47宗確診

約47

CABLE 消息：今日新增約47宗確診

下跌了
快完了
安全了

咁準確就咪約啦

公海post 見到

記者：係咪已經過咗高峰？有冇可能會反彈？
樓豬：

應該改做
唔帶口罩 人見人憎

有線個消息人士多數同實際差1-2

琴日69
Cable 消息人士：約67

識玩

今日最好上到5字

今日你預49啦

好型

Yesssss

公司一見數字跌左咁多, 就即刻宣佈下星期冇得WFH